[上進JJ] 有無巴絲30 or up 再讀番個master

勁耐未讀過書

近排睇番GMAT d 數 (中學果d), 完全唔L 記得
唔諗住讀MBA 了，又貴又辛苦

諗住讀其他taught master (專業果d) for 做野算了

有無人講下d 時間 / 生活會變成點

thanks for push post